大j同伍公子打仗 我地迷達師算唔算最大贏家

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月了，默默為達哥打氣。

樓上三件bot 連哥請ban

失曬焦 已經無人理N賓放針

伍公子先係最大贏家

講到好似玩炸彈人咁
死左嗰D係外圍抽水搏翻身

達哥每天都被迫同兄弟打仗

又食女

達哥一直係前線打緊仗

係至好 我等撚咗班迷達師上水好耐

仲提達哥 有冇腦 咁大個人唔好咁多幻想啦
認真d抗爭

我同意

達哥做左幾多野洗唔洗同你講？

我代表林鄭宣布回應五大訴求
牙迖或會係港共英雄

有咩

我都決定去睇迖哥舞台劇了

ching果然有義氣

唔使 收皮

迷達笑到最後

打咩仗